[選項故]東莞廠長之路

大家好
小弟睇完<<模擬中國>>之後覺得幾過癮,心思思又想自己出個POST玩下,希望有人陪我下玩啦
文中人物名稱如有雷同實屬巧合

08年12月
----------------------------
我叫阿俊,讀唔成書,入唔到U,今年廿五歲,係間濕鳩公司到做打雜
因為北京奧運時期因為太過感動,工作期間偷上高登留咗句

『我係中國人啊屌』

被老闆發現而得到老闆嘅賞識,有幸嚟到東莞間廠到返工,得以親近祖國.

今日第一日嚟到,眼見神州大陸地大物博,大陸女人又柔情似水,唔似港女咁難服侍,真係要多謝老闆啦.

正當我行出東莞車站準備截的士去廠之際,有個妙齡女子行埋嚟同我搭訕

「你是阿俊吧?老闆叫我來接你的」

阿俊如何回應?

A.係啊靚女點稱呼?
B.三百塊,走不走?
C.嘩屌你咩何方妖孽
D.唔洗啦我全家都好幸福

B

C

主角性格判定為""雞蟲""

----------------------------------------------------
「三百塊,走不走?」
「操你媽我像小姐嗎?你不是來工作的嗎?」

呢個靚女呢句話猶如當頭棒喝,拉返我出嚟.

「唔好意思,見你咁靚女,平時講慣咗..」
「操你媽又一個死雞蟲,來上車吧我帶你到廠裡」

阿俊心諗大陸啲電單車成日亂鳩咁嚟架喎..

A.上車
B自己截的士
C行路

一開波就亂嚟,阿俊嘅上位之路會變得好辛苦

A

唉屌,應該唔會咁好彩瀨野掛

既然人地都叫我坐,咁應該死唔去掛,都係上車啦

上車後先醒起應該要買定D野去打個招呼

大陸佬揸車又真係CLS,一架電單車車三條友都得

所以個靚女就坐左係我後面,拎對波壓住我,發現原來都唔差

車上面佢有嘗試同我講野,但係我乜鳩都聽唔清楚

就亂鳩咁應咗幾句.

經過咗唔知幾耐終於到廠

「明天會有人帶到熟悉環境的了,現在先帶你到宿舍吧,操你媽的變態!」

睇嚟佢仲嬲緊我頭先當佢係雞,坐車嗰陣應該都係鬧緊我.

到咗宿舍後,發現房間都幾污糟,睇黎都要打掃一番先訓到

現時時間:19:00

A.打掃房間,養好精神聽日開工
B.出去桑拿玩
C.沖涼食飯
D.去女宿舍睇有冇靚女

D

夜欄人靜,廠嘅世界唔似香港咁燈紅酒綠
我決定去隔離女宿舍探望下我嘅工友先
--------------------------------------------------------
用咗大概半個鐘先搵到門口,門口仲要有保安亭
唉唔通白行?

行埋一睇先發現原來係無保安嘅.

屌,嚇鬼咩?

成功入到女宿舍後,發現大家都拉晒窗簾.
唔通中國人真係冇咩夜生活?

正當我以為白行一轉嘅時候,我發現旁邊草叢稍有異樣

「唔通有人打野戰?」(因雞蟲性格而出現的想法)

A.衝入去大叫do u need my help?
B.即刻拎起手機影相POST上高登
C.執起磚頭掟入去
D.唔想燒春袋,返去訓啦

E 一齊玩3p

巴打唔好咁痴線,都未confirm係咪真係打野戰

咁要A呀

根據我睇左廿五年鹹片嘅經驗,入面一定係打緊野戰!
為咗顯示我與別不同,我決定學鬼佬鹹片咁大叫!
「Do u need my help!?」
--------------------------------------
"操你媽逼嚇死我了!"
"誰在鬼叫礙著老娘拉屎!"

嘩屌,原來係今日個靚女係到柯屎.原來呢啲就係中國特色
「嘩你係到施肥啊?」
「操你媽的死變態怎麼來女宿舍了,保安呢?」

一聽到保安兩個字先醒起好似做錯野.
即刻拿拿林著草返房先,點知個靚女屎都未抿就追住我

金鳳(靚女)好感度-50

時間:21:00
返到房後我決定

A.打個飛機訓覺
B.執房再訓覺
C.出去桑拿叫雞過夜
D.打比女朋友報平安

成晚鳩FINGFING仲要睇到人柯屎,真係唔係幾老黎
我決定去沖個靚涼洗洗啲衰氣佢
------------------------------------------------
行到廠門口,已經發現一大堆的士係到等緊
睇黎班的士佬都係熟晒路
由於廠區比較遠,用左一個鐘先到市區

我上到一間叫吉利嘅桑拿
由於到步已經11點,部長同我講有部份技師已經上緊鐘
我心諗屌曬咗幾個鐘睇人柯屎

冇幾耐部長帶咗4條女入嚟

「腦事梨巧,禾撬月娥」瘦底,矮,冇波,四眼妹

「腦事,禾撓麗芸,保證梨事事服服」短髮大鼻,仲拎住個口罩唔知做乜鳩

「......」瘦底大波一米八,睇落仲似劉亦菲,我心諗做雞都咁串?

「你好,我叫豆腐啊,揀我啦廣東話同聲同氣.」聽落有啲廣東口音,一般貨色

A.月娥
B.麗芸
C.偽劉亦菲
D.豆腐

E 我要曬

冇咁多錢啊

咁要D啦

咁嘅廠長似會不務正業多d

我唔知痴左咩線決定咗揀麗芸
麗芸好感+10
---------------------------------
「腦事梨真識食啊」
入到房麗芸開始問我要咩服務
講真例牌都係嗰啲啦.

但係望住佢個樣真係起唔到機.
搞到平時打飛機一分鐘就出嘅我都磨咗一粒鐘
塊腩33層鬼咁鬆化,仲要鬼咁大力係上面鋤我
呢一刻我覺得自己慘過做鴨,應該佢比返錢我
佢啲汗仲勁到可以拎嚟蒸口罩.
被強姦一輪後就直接昏迷咗.

突然手機響起,望一望個鐘原來已經朝早10點!
"仆街啦間廠7點開工,呢鋪碌柒啦"
(工作表現-10)

又係一輪的士,返到廠已經11點,阿俊已經比老闆係電話屌左一輪
呢個時候阿俊決定

A.搵廠長道歉,冇下次
B.出返去繼續叫雞
C.反正都遲咗,飲個早茶先開工
D.返宿舍執房

太大貪,有巴打已經揀咗麗芸啦

而家仲係廠仔,比各位咁搞法應該會失業

反正都係遲到,不如做下晨運?
---------------------------------------
今次我就醒咗,我決定去隔離廠門口睇下有冇快餐妹
而家臨近過年,實好多廠妹要搵快錢返去過年

白行咗一個鍾,等到放飯時間真係有啲廠妹開始企係門口
經過我一輪物色後,剩低4位佳麗,到底邊位有幸接受我嘅巨龍?

A.瘦底,有暗瘡,睇落未夠秤
B.大波40路阿姨,目測38E,但層腩都係
C.米八高妹,短髮,相貌中下
D.保安亭門口隻八哥(女)

B 翻去搵麗芸玩

巴打你究竟有幾鐘意麗芸

B
反正阿俊已經係肥婆重口味type

精神狀態:極危險
-----------------------------------------
反正琴晚都試左口罩肥婆,
唔差在今日試下八哥啦...睇落肥頭得意咁都幾可愛..
我口嗡嗡咁向更亭行過去..仲一路拉褲鏈..

"操你媽的死變態吃我一棍"
原來呢個更亭係有保安,喂屌你又話一棍
保安拎住碌伸縮驚棍係咁扑鳩我

場景一轉就到咗公安廳,比班濕鳩公安的咗入臭格足幾個鐘後
終於有個中年男人嚟保我

堅哥(好感度:-100)
"你可以叫我堅哥,我係廠長"
"你第一日返工就遲到都算,仲要出去屌狗?"
"究竟老闆點解會請個咁嘅人"

阿俊比堅哥屌到一棟都冇,呢個時候應該點樣挽回面子?

A.道歉
B.大叫平反六四
C.唔講野直接走
D.發呆,流口水

阿俊就黎比你玩到痴線

請善待阿俊

e. 操

睇嚟要開二週目

以阿俊暫時嘅舉動似係會簡B, 反正佢已經壞咗

平!反!六!四!
-------------------------

"o靚仔我欣賞你,不過你可唔可以睇下咩場合先?"
堅哥即刻急急腳行咗出去.

"操你媽逼屌狗的你鬼叫甚麼?"
"操!""操!""操!""操!""操!""操!""操!"
班無牌爛仔真係咁上下,鬧人都淨係得嗰一句.
當我感慨完後又比人的咗入臭格毒打一輪.
奇蹟地放咗我,睇黎班仆街唔識廣東話,大陸又封鎖六四,佢地唔知我講咩

健康:差
精神:極危險
時間:19:00

拖住受傷嘅身體阿俊下一步決定?

A.食碗蘭州拉麵就翻宿舍
B.去桑拿叫雞
C.返香港算鳩數
D.裸跑

時空背景係08年,當年班人仲未咁猖狂(好似係),同埋大陸人好多唔知咩事

D
二週目 準備

雖然雞蟲忘不了call g，不過老細啱啱先保完阿俊，應該會簡A

算啦 我轉A

突然間,我感受到神嘅呼召,佢要我回歸大自然
-----------------------------------
我係公安廳門口,將我身上嘅衣物一件又一件咁除低
正當我準備展開阿甘式嘅慢跑之旅(裸體版)之際

"操你媽這屌狗的死變態在裸跑"
後面就係公安廳,然後我又比公安捉咗入去毒打多一輪
事後我失去知覺(健康:差 -> 極差)

醒返我發現自己已經係宿舍,訓住咗係床到郁唔到.

"你癲夠未?究竟肯開工未?"
耳邊傳嚟堅哥嘅聲音,令我諗起香港精神 - 死人霖樓都要返工
不禁回復到一絲理智(精神:極危險 -> 危險)

A:堅哥,我知錯啦
B:堅哥,今晚一齊叫雞?
C:我要化身玉皇大帝打救蒼生,共慘黨殺到黎
D.堅哥,不如我地...做愛吧?

覆水難收

Ｂ

鎖血cls

堅哥,今晚一齊叫雞?
-----------------------------

"阿你個死仔又知我好呢味?"
堅哥似乎冇因為唐突而嚇親,仲幾開心
(堅哥好感+20)
"不過都要等你好返先啦,仲有記得要準時返工"
"同埋唔好再係公安到亂講野,你而家已經係東莞知名人物"
"又屌狗,又裸跑,想唔紅都幾難"

堅哥淫笑完就出咗房,鬼咩呢個年頭邊個廠佬唔係東莞包二奶
我望一望自己隻腳都幾傷下,應該幾日都落唔到床,應該唔洗諗叫雞住

訓係床上無所事事,阿俊拎起手機決定打個電話

A:打比阿媽叫佢去蘋果爆料話自己比公安毒打
B:打比女朋友呻
C:打去吉利叫外賣雞
D:玩貪食蛇

香港人係打不死

B 同女朋友講 自己屌狗 又裸跑 係東莞名星

C:打去吉利叫外賣雞

唔可以俾佢停

經過連日嘅創傷,我決定打比女朋友呻下
--------------------

"我諗我地要重新考慮一下我地嘅關係"

我一打電話過去準備開始講我係呢到嘅冒險故事
就比條八婆截住咗我，睇佢咁冷靜同決絕，睇怕我都係戴咗帽。

而家單身仲好，我可以擺正牌同祖國美女結婚，享受大陸女人嘅柔情似水（雖然係雞）

我決定以成為廠長，同埋溝到大陸妹成為我嘅人生目標

阿俊經歷情傷終於的起心肝做人，決定搵個女朋友，目標會係？

A:金鳳
B:麗芸
C:叫堅哥介紹

揀番啲正路野先tw，係咪主角做左廠長就爆機個故事就完？

阿俊已經係重口味
所以B

正路就係嘅，但係而家嘅走勢似係橫屍街頭多過做到廠長

阿俊衰多幾獲就隨時玩完㗎啦

C 牛丸

如果阿俊衰咗樓主會唔會可以開二週目？同埋樓主你有冇話定期出文定隨心？

Btw，支持樓主！

靚女(金鳳)身為我係東莞遇到嘅第一個女人，我又睇過佢屎忽，溝佢都非常合理
--------------------------------------
因為身體唔係咁好,我冇得周圍走,無聊之下好早訓咗
第二日起身,拎住把遮撐住都叫行到下路,堅哥就開始同我介紹廠入面嘅設施同我嘅工作.

"嗱阿俊,金鳳呢就係我係東莞嘅私生女嚟嘅,你地記得好好相處啦,即係開頭係車站接你嗰個女仔”

仆街啦,原來係太子囡嚟,我仲要睇過佢柯屎同當佢係雞咁撚

堅哥介紹完廠房就帶我去比班工人認識
“堅哥,我認識他啊,屌狗俊嘛,東莞名人啦”
工人們之間傳來陣陣大笑
(聲望:極差)

面對呢個咁無禮貌嘅大陸仔,阿俊決定教訓下佢

A:約佢收工上天台隻揪
B:同佢講我有香港身份證,月薪係佢十倍
C:即場私了
D:喊住衝出門口

多謝巴打支持，大家玩得開心實會有二周目
出文都想係訂期，希望可以做到每日更新

樓主，有冇話個故事有幾長啊？

b

油巴你應該就嚟入講故台黑名單

"我就算屌狗人工都係你十倍,仲有香港身份證,垃圾”
------------------------------
08年嘅廠仔,聽到呢番說話簡直係深深受到打擊,當堂成個人謝晒,一闕不振.
而班廠妹聽到之後就出晒水,呢個時代香港人係大陸廠簡直係無敵
（聲望:極差 ->一般)

“咁又唔駛講到咁盡嘅..."
“話晒你第日都要管住佢地”
堅哥好似有啲可憐佢
"咁啊？佢以後就叫阿窮啦"
阿窮完全被我氣炎壓制，只能低頭做野

眼見場面已經受控，阿俊決定

A.去揾金鳳
B.去叫雞
C.熟悉公司事務
D.請廠友食飯

----
樓主玩咗成晚要恰一恰，所以今次會以最多人嘅選擇決定阿俊嘅下一步，訓醒返嚟繼續

如果正路玩應該都幾長，痴線玩隨時可以完咁濟

D，拉攏下人心先

c

呢d唔叫污穢 圖不對文

唔好呀
不過我咁乖一定唔會入黑名單啦
我每次擇d選項都 係擇最正常嗰個
我無將阿俊迫癲
無將 維他 變毒撚
屁孩巴 唔好屈我 同 嚇我

唔係做咗廠長之後整個工廠妹後宮咩？

D!

樓主醒未

啱啱起身
B有4票,阿俊又要去叫雞了

係初步確認咗廠嘅基本運作後,我決定又去叫雞
---------------------
時間:15:00

我又到咗吉利,上次都叫做有兩個靚女,希望今次會揀到好少少嘅女.

濕鳩部長一見到我知我係熟客,笑到見牙唔見眼咁,又話送揼骨,又話送果盤比我.

我又問下今日有咩囡啦,阿部長話而家早更所以啲囡嘅選擇可能比夜晚少

唉一場嚟到,扯住旗入嚟冇理由又走多幾間.

「腦事,梨油嚟睇禾啦!?」屌,點解麗芸會踩埋早更？

月娥又係到,可能見我上次冇揀佢索性唔講野算

「腦事梨巧,我係椒芬,梨可以叫我天使」50路都仲有market?

阿俊面對呢班妖孽,決定？

A.麗芸(好感:10)
B.月娥
C.天使椒芬
D.返廠開工算

(提示:早更遇到靚女機會極低)

阿俊只係一個讀唔成熟嘅愛国青年
後宮可能carry唔住玩出火

油巴咁快手

梗係
50路 正野嚟㗎
驅風一流

肥婆試過,八哥又諗過,今次唔差在試埋天使啦?
(精神:危險 ->極危險)
---------------------------------------------------------

「o靚仔!?你真識食」
部長聽到我決定要揀椒芬,當場嚇咗一跳,然後目送我同椒芬上房

「知唔知點解我叫天使?因為我好享受同埋係自願提供免費服務」
椒芬一入到房就兩眼發光,我先發現自己又揀錯一次,今次又慘過做鴨
仲要比埋錢嚟驅風

椒芬眼見我行動不便,就即刻幫我除衫再將我揼係水床上面.
再瘋狂攻擊我下體,呢一刻我清楚感受到口裡說不,身體卻很誠實

椒芬隨即坐咗上嚟,我又被強姦一大輪,我真係唔想再諗呢個畫面.

"腦事,下次得閒可以打比我喔"
(椒芬好感+20)
(獲得椒芬電話,空閒時可以約會)
一輪巫山雲雨,我步履躝跚咁行去門口,臨走前椒芬仲比個goodbye kiss我

係離開吉利後,望一望錶已經19:00,我決定

A.返廠休息
B.去隔離廠門口搵企街.
C.係市區食碗麵
D.返香港

由於樓豬要出一出門口,所以今次會係3票先決定阿俊走向

同埋為免故事過長,阿俊每日有3次行動機會
故事亦會係7日內完結一周目

即係一日得三篇文？七日就成個故完？

一日最少會有3篇文
我休息的話就會多加幾篇

B
到底啊俊一日要叫幾多次雞

明白，永遠支持樓主

叫撚到佢腳仔軟

多謝大家支持，暫時係出面未出到文住，不過可以整理下而家故事走向
-------------------
阿俊(屌狗)
時間:12月24日 (尚餘7日）
健康：極差
精神：極危險
資產：5000$
工作表現：-10
聲望：一般
國安關注度：極高
-------------------
人際關係
-------------------
堅哥：-80
金鳳：-50
麗芸(雞)：10
椒芬(雞)：20
阿窮：奴隸
-------------------
工作次數：0
叫雞次數：3
-------------------

依照呢個走勢阿俊隨時叫雞叫到被消失

故事時間得七日？上位都冇咁快啦

七日係一個check point
你班死仔咁叫雞法十年都上唔到位

同埋中国邏輯，識擦鞋冇野係冇可能的

文

搵完椒芬發現到喉唔到肺咁,我決定返廠區附近再搵廠妹..
----------------------------------------------

入夜嘅廠區開始有啲情侶係到散下步,當然更多嘅當然係企街妹
雖然我行路唔多方便,但好多企街都向我招手
香港人行出嚟係唔同大陸佬,而班雞亦都鐘意招呼香港人多
一嚟易打發,二嚟有禮貌啲.所以每次係東莞我都可以做大爺
經過我嘅巨龍加持之際,我又物色咗幾個尤物
同埋我發現堅哥都係到遊走

A.瘦底,冇波,未夠秤
B.40路,38E肥婆,一掌打死牛
C.同堅哥打招呼
D.屌太多要休息下,返宿舍算啦

多謝大家支持,但係希望大家都可以留意下831太子站半周年現場,黑驚又射TG想害人

食到金鳳乜春都得啦
堅哥實睇住阿俊

我發現嚟咗東莞後自己口味變咗,專揀以前唔會揀嘅野食
(叫雞次數:4)
------------------------------

"靚仔,好生口面喎,你最近先黎?"
呢件40路肥婆好似對我好有興趣,想多啲了解我,
但係精蟲上腦嘅我邊會同佢鳩嗡咁多
二話不說即刻的佢入草叢塞佢食腸仔包.
而佢亦都因為我既粗暴感到興奮,出盡力咁服侍我
亦都激起我嘅獸性,我嘗試將佢龍舟掛鼓
但係先醒起自己對腳唔多靈,抬到一半失敗咗.
而肥婆就笑笑口咁禁我係地下進行人肉打樁機.

草草了事後結束咗呢次出火
"靚仔,我叫阿宜,得閒再嚟搵我玩啦"
"你叫阿俊?邊撚到俊?"
(阿宜好感+50,得閒阿宜電話)
(資產:-50, 現為:4950)

阿俊完事後休息咗一晚,身體稍為回復,腳可以正常郁動(健康:極差->差)

12月25日,早上8:00
朝早起身係飯堂食完早餐,阿俊決定:

A.去廠房視察工人請況
B.叫阿窮幫自己打卡,再出去吉利玩
C.打電話約會
D.搵堅哥奶下鞋底

由於聽日要返工要早啲訓,所以今次行動會係聽日出文前截數

阿俊又要食到咁偏

阿俊食開呢d架啦，再接再厲

A
你有四五千人仔就做黨主席啦，做咩廠長姐！

成個故都係叫雞叫雞再叫雞，好悶

個故事變咗東莞叫雞之路

行主線未啊

巴打心水清,GET到我SET呢個位嘅用意
可惜阿俊只係一個雞蟲,冇咁有大志

D 得唔得
咁叫法真係精盡人亡

"喂阿窮,幫我打卡,我要出去市區幫公司拎貨"
(叫雞次數:5)
------------------------------------------------
我踢咗阿窮幫我打卡就直接飛的去到吉利門口
十九部長見到我簡直當我神咁拜
正常嚟講明知早更得啲神獸都仲要嚟,唔係痴線就係垃圾回收商
"俊哥,今日又嚟玩啦?直接入房得啦,知你要啲咩嘅"

估唔到件十九又幾識做,咁我就直接入房食住果盤等
然後聽到把熟悉嘅聲音
"腦事,梨油嚟探我啦?又唔打比人先,好衰啫"
原來係椒芬
正當我準備叫十九過嚟問咩事
椒芬就直接禁住咗我係地下大車
豪壯嘅佢禁住我係地下我完全反抗唔到(身體:差)
只能任佢魚肉,更加過份嘅係佢原來一早已經準備好晒
直接除我褲就真軍上馬,完全係出會四秒嘅劇情
係呢種悲憤交加嘅情緒下比件大媽強姦完全係人生污點.
完事後椒芬仲要趴係我身上面
"其實人地真係好鐘意你呢種真男人架"
(椒芬好感+30,現為50)

完事後沖完涼阿俊硬係覺得痕痕地,望下隻錶都1點鐘:

A.返廠食飯準備晏就開工
B.去醫院睇下咩事
C.打電話約囡囡
D.去公安局報案被強姦

2票,順便食個M記先

唯有等二周目

c，東莞食雞之路

你地到底有幾咸濕,阿俊副偈開始有問題啦仲掛住溝女

想阿俊齊哂所有性病
做人肉性病圖鑑

12月25日 下午一點 (資產:4450)
經歷完無情嘅性侵,我決定尋找愛情慰藉一下
我拎起電話決定打比阿宜約佢出嚟
(沉船:1次)
--------------------------------

"阿俊?我就知你會掛住我架啦,冇問題我轉頭到"
由於我得兩個電話號碼,比椒芬強暴完,只能打比阿宜
冇幾耐阿宜就到咗,依舊濃妝抹豔咁出嚟
佢隔住兩條馬路大叫阿俊再向我揮揮手
成條街嘅人望住我個刻我真係想衝出馬路死咗佢
阿宜一嚟到就挽實我手臀,但係我只感覺到佢啲腩肉一層又一層

"阿俊?我地去邊間酒店好?"
阿宜一樣係咁猴禽,我分唔到地下濕咗係佢嘅汗定係佢嘅水
由於頭先先比人強暴完,我即刻轉移話題想睇戲
最後我地去睇咗內衣少女
因為阿宜話佢好適合呢個戲名
我完全留意唔到套戲講咩
因為電影院入面阿宜一直話想食腸仔飽
我就化身為葉問同佢一直推手
佢啲汗都搞到我越嚟越痕,我一直唔知R乜鳩...
(阿宜好感+30,現為80)

操勞完一個晏就,阿俊覺得身心疲勞,眼見已經夜晚7點

A.同阿宜GOODBYE KISS,自己返宿舍休息
B.去藥房買止痕膏
C.去吉利沖個涼止下痕
D.返港求醫

唔係幾對路..我決定漏夜返香港CHECK下咩事..
---------------------------------
"甚麼?俊哥你要帶我回香港,好啊!不用找那麼多藉口嘛"
唔知點解會比阿宜曲解為我要帶佢返屋企
但係佢死跟住嚟都冇辦法,條八婆仲要一早準備埋簽證

"傅生,好彩你嚟得早咋,檢查結果出咗你係梅毒一期"
"打下針,食下藥就咩大問題,最緊要記得戒口囉"
"大家都係男人,玩冇問題,唔好玩到咁癲嘛"

係東莞搵到嘅自尊心又比醫生串到一棟都冇
亦都唔知幾時惹到梅毒,而且椒芬仲要真軍我,睇怕都變性病天使
成個吉利恐怕都變成梅毒中心

而我打完針後就趕返宿舍,第二朝仲要返工架嘛
阿宜亦都順理成章跟埋我返宿舍仲要一齊訓
不禁令我感嘆大陸女人嘅「不離不棄」
換轉正常港女已經掉頭走,唔通阿宜係我嘅真愛?

(健康:差 -> 正常)
(阿宜關係判定為:真愛)
(資產:3150)

訓醒阿宜同我揮揮手就返咗去,我亦都要諗下今日工作情況:
12月26日,早上8:00

A.返廠房車間睇住班細
B.向堅哥誣衊阿窮帶女返宿舍
C.出市區遊盪
D.參與愛国活動

巴打終於帶阿俊返回正途

a

眼見今天日氣咁好,我決定出市區行下
-------------------------------------
正當我買緊快可立之際,堅哥突然打過嚟

"阿俊,我係廠房男廁冇廁紙啊喂,救命"
"屌,你個死仔又去咗邊?"
結果又比堅哥屌咗一輪
(工作表現-50)
(堅哥好感-20,現為-100)

經過吉利門口,心郁郁想上去睇下咩環境之際
發現吉利已經有幾個公安係到

"先生,證件出示一下"
"香港人在這裡幹嘛?"
"在這裡工作你大白天在路上喝奶茶?"
"我們懷疑你跟這家洗浴中心的凶殺案有關"

睇過國產凌凌柒嘅我,即時知道應該點做
(資產-500$)
(資產現為:2650$)

"我們是公職人員,跟我們到公安局"
雖然係咁講,但係班仆街依然搶咗我五舊水仲打咗一身
而家我又係公安廳,原來椒芬上完我鐘兩個鐘後急病死咗
死因係梅毒+H1N1
至少呢條八婆死咗都叫值得安慰,亦都唔會真係變成天使

身處公安廳嘅阿俊,面對公安毒打,呢一刻佢應該如何自救?

A.我要見律師
B.交出全副身家
C.勇武反抗
D.舔共求存

聽日仲要返工,要訓教了.
所以今次行動會係聽日晏就出文前票數最多而決定
今次行動亦都會影響到阿俊嘅結局,係人生大事

大家如果有時間都可以睇下呢篇由巴打精心整理嘅好文

【香港歷史】阿爺同我講佢當年保衛香港嗰陣仲勇武

油巴又想阿俊叫雞

咁都比你估到

反正都比巴打們玩到爛尾
C啦

推

Push

多謝大家支持，而家返緊屋企，半個鐘後阿俊勇武抗暴

等睇拍片懺悔叫雞

睇嚟已經被消失咗

睇嚟比習種捉到佢叫雞了

等左8個 半個鐘阿俊都未見人影嘅
被人毒打到暈左？

文呢

文呢？？

文？

咁樣落去唔係辦法..班公安根本純粹為洩憤.
-----------------------
我唔知比佢地鎖咗幾耐,其間我要求飲水.
一係唔理我,一係就比臭水我.
得閒就話懷疑我藏有毒品,要搜我身
無野做又打我兩拳

*操你媽你們香港人最古惑了,你到底跟吉利甚麼關係？"
“你以為国家不知道你上次喊平反六四的事嗎？”
“你們的反動機地已經被我們查封了”

原來上次係公安廳鳩叫真係驚動到国安
睇嚟佢地見我日日去吉利以為吉利有問題先封咗
而椒芬可能就係因為咁被国家處死

以前行街見到法輪功都只會置之一笑
無論我之前幾愛国，係呢一刻都變成condom
我同班公安(国安？)講我睇奧運睇到喊.
佢地只係笑我傻仔，暴徒，然後打多兩拳
而家亦一直折磨我，睇怕我都係走唔到出去
估唔到我自認為係愛国之旅，變咗自動送中

係呢一刻我知道，我只可以自救
正當班公安準備又以搜身為名羞辱我之際
被人剥光豬嘅我根本唔會有任何羞恥
平時係桑拿大家都係咁鳩fing fing
根何況我又裸跑過，有咩好怕？

正當個公安諗住逗我賓周之際
我即刻嚟一招黃狗射尿

“飲梅毒尿啦屌你老母！”
“草！"

班公安聽到梅毒，立即比我嘅霸氣震懾
一時之間我如入無人之境
每個男人一聽到梅毒都會為之色變
呢班為黨賣命嘅奴才都唔會例外
臨走之際我仲學黃秋生咁對佢地吐口水

阿俊裸體嚟到公安局門口，呢一刻阿俊要如何自救？

A.返宿舍哩埋
B.搵堅哥商量
C.搵阿宜保護
D.鳩奔返港

我返嚟啦
琴晚返到屋企訓係床拎起手機碌咗陣準備打文就訓到昏迷，唔好意思大家

今日開始會入主線，每個決定都可能令到阿俊玩完，亦都開始準備第二章，大家會想繼續睇阿俊定係換新主角

C 啦

咁即係亞俊收咗皮之後就會有第二章？

我決定搵我摯愛阿宜，雖然冇手機係身，但係好彩上次送佢返過屋企
----------------------------
我一路鳩奔嚟到阿宜樓下，沿途路人好似對我都見怪不怪
只係聽到"屌狗哥又出現啦"

我係阿宜門口等咗一段時間
望到三條馬路外嘅阿宜
依稀好似強吻緊一個男人.心頭為之一酸
一時間六神無主，諗住歷盡辛酸可以有個愛人陪下.
點知雞就係雞，並唔會因為咩而改變
我決定係阿宜發現我前哩埋，個男人應該送到樓下會走。
點知佢地仲入堆草叢打個野戰。
我就睇住我嘅愛人同另一個陌生男人扑野。
我忍，點知佢地仲一齊上樓
呢刻我真係忍無可忍，我衝出嚟攔住佢地

“阿俊！你怎麼會在這裡？還沒穿衣服？”

A.跪地求阿宜唔好離開自己
B.撼頭埋牆求阿宜唔好離開自己
C.哀求阿宜唔好離開自己

兩票

喂冇得揀嘅

雞蟲係冇尊嚴，由其係沉船嘅雞蟲

睇來阿俊真係就嚟玩完

度緊，今次想以藍絲角度出發

咁仲係唔係廠長之路？

東莞廠長之路2
翻生侏羅館2都冇恐龍啦

難怪而家個估變咗叫雞故

我一野撼頭埋牆,即場震懾住佢兩個先.
"阿宜！我冇咗你真係會死㗎！”
------------------------
“哈哈哈你們香港人平常不都時有錢就是大爺？”
“還淪落到這個樣子？”
NTR我嘅男人對我冷嘲熱諷，完全將中国人平時對住香港人嚟自卑感散發晒出嚟
但我一時之間無言以前，阿宜亦都露出一絲為難
“阿俊不如你返去先啦？”
“唔得，我冇咗你真係唔得”
我即刻撲過去攬住阿宜隻腳，因為我淨係攬到一隻，仲喊到劏豬咁

“妖，你估我真係愛你啊？我貪你張證咋懵撚”

經歷公安局嘅事後，再加上阿宜嘅無情，阿俊一時之間久久無法反應，阿宜眼見阿俊冇晒反應，就一腳踢開佢同個男人上房，而阿俊只能瑟縮係一角，見到每個人行過就問佢地食唔食腸仔飽。

因為腸仔飽就係佢地嘅愛情

-----------------------
bad ending
評語：不務正業，沉迷女色，缺乏危機意思

本身揀東莞都係諗住有啲咸濕野增加趣味性，點知冇控制好options變咗叫雞故

阿俊嘅故事就好似娶大陸雞嘅廢老縮影

砍掉重練

樓主可以開二週目未？

阿俊都冇娶到佢冇事啦

加速版 最後咩都冇晒

唔洗二周目喇，直接阿俊魔性盡現，發奮圖强咪得囉

樓主唔寫了？

樓主我們到了.jpg

樓